如果interview問你想home office定返工 你會點答?

如果interview問你想home office定返工 你會點答?

Office home

Office 是我家

Working while hiking

Home interview之後home office

work from hill

Depends on the situation

我home你office

同HR姐姐講 我想去你home做office

好想住喺公司

同HR講其實我住沙田/青衣
即刻唔敢叫你返office

咁不如直接唔請你

因為自己仲係新人 所以配合公司決策(汪汪汪

記得要吠幾聲 先夠誠懇

公司政策係 24小時留係公司 訓睡袋 你跟？
食飯都唔俾落街。十分安全

汪

你係認真問？

Office 同Home只係兩個唔同辦公環境嘅setup，各自有佢地嘅好處。公司可以更方便同事之間嘅交流，加深團隊合作默契。但另一方面在家辦公可以省卻通勤時間，亦可降低辦公室唔夠位置/電腦嘅壓力。我個人嘅選擇更視乎公司可以提供乜野嘅配套。一啲公司有現代化嘅裝修，開揚嘅環境，分分鐘仲舒服過屋企張豆丁電腦枱。一啲公司提供唔到足夠VPN同setup，就算佢容許員工WFH，員工都未必好treasure。所以回應返個問題，一個員工鐘意WFH定WFO，其實係取決於乜嘢環境提供到最大嘅productivity。